唔知向邊到求救好

我之前買咗個UE MEGABOOM2
過咗保養 保養期間已經整過一次
話叉唔到電
點知佢換俾我之後又係叉唔到電
我以為會係條線問題 點知唔關事
換又換過
想知有冇邊個可以答 應該點去挽救佢
或者去邊到請教